已經完全無意願上高登

上左連登幾個月，習慣晒，一去近高登，覺得好柒

樓主訓左幾耐